男朋友話佢IG太多人follow 所以唔方便po我個樣

然後佢今日同另一條女去郊遊探朋友
拍曬片又剪曬咁秒po IG

係咪應該要分手

係

騎牛搵馬姐

I know that feel

你係自己igpost再@佢囉

事實係佢身邊有好多備胎，PO咗你之後會失去佢哋

好撚有道理

分手黎我度啦 我好少人follow

你根本唔係佢女朋友